租私樓 定住返自置公屋

屋企層公屋買咗嘅，由細住到大，500呎，3個人住。同屋企人關係一般，少講嘢。就算屋企入面靚，出面設施環境始終麻麻，唔想廿中都痴住屋企人住，所以想搬出去租樓住。

但始終出去租有租金一筆，
諗緊一係儲起呢筆租樓錢繼續同屋企人住，日後買樓可以用，但生活就會維持現狀。

一係就搬出去住，享受自由空氣，但儲唔到咁多錢。

有冇過來人分享經驗

唔打算買樓其實唔洗儲錢
唔洗儲錢咪租樓

why not both, 叫屋企人搬出去住

租
會決定買公屋嘅屋企人
同佢一齊住只會繼續無運行

唔係市價買㗎

搞清楚儲錢個目的係咩先
如果儲錢個目的係儲少啲都達得到咁咪搬囉

同你的情況差唔多 本身住公屋 都係約500呎3個人 買咗 有自己一間房

但係唔鐘意同屋企人同住 所以兩年前搬出黎

身邊都有朋友搬出黎自己一個住 事實係儲錢少咗 俾埋家用 剩嘅錢唔多 住嘅環境亦細咗 但係自己的空氣係無價 返到屋企有自己嘅生活 d 野鐘意點擺 自己想晚飯食d 咩 都可以按自己的喜好 唔洗下下就屋企人 或者因為依d 瑣事同屋企人有爭執

不過同樣地 會容易悶咗 放假自己係屋企 可以成日都唔講一句野